新加坡地鐵追撞 23人傷

SMRT地鐵發生追尾事故 23人受傷

一輛列車在裕群站附近撞上另一輛停在軌道上的列車，23名乘客受傷入院。（圖／MEI ANNE面簿）

SMRT地鐵發生追尾相撞事故，一輛列車在裕群站附近撞上另一輛停在軌道上的列車，23名乘客受傷入院。

這起事故發生在今早8時許。

民防部隊在10時42分發表面簿貼文說，今早8時33分接到通報指，裕群站附近發生事故，民防人員正在現場為傷者提供援助。目前，已有23名乘客送院治療，大部分人只受輕傷。

SMRT好過MTR
出嚟回應下

呢d事會係發達城市發生？ 要錯幾多樣野？

文毒呢

又係支那

信號應該係Westinghouse
架車唔肯定係川重定川重+南車

乘客問題